幾時籌錢比公會支持佢地罷工

籌返每個醫護至少一個月糧 幫輕下人地負擔啦 香港人唔係最多就錢？咩都唔肯做都可以捐下錢呀

當你6000 人， 平均當每人月入5皮
你都要籌3億

返去溫dse 啦